最近wechat識左條女

佢話佢係做娛樂公關 即係聲稱只係同客人行街食飯睇波 係咪真係有呢行?
最近同佢吵左幾句 覺得自己沉左船

過多排就會話俾老闆打，要你買支付寶救佢

留名跟進

樓豬準備入定點數卡啦

證據呢？

無證據我要求admin del post

點解呢

口德！

一陣會叫你攞錢贖佢 直接del啦傻閪

Btw,好多巴打好有經驗

post d對話圖入黎 等我地幫你諗諗計

最近成日搵藉口叫我約 例如唔開心想飲酒
同埋唔想接客

咪ff咁多啦 你都係客黎架炸